唉屌偷鮑魚條女有個是我老死ex黎

邊個就唔講了，平時都成日發花癲咁，但依次真係估唔撚到佢咁on9，希望手足們第時識女唔好搵d癲雞咁既女。

我老死都為佢食左好多次，頂唔撚順至分手

怕自爆 不了

圖呢 貼幾張證明下啦on9

條女好正

有一個係mk妺，曾經入過女童院

不透露了，只希望手足們要帶眼識女

美圖秀秀加日日兩去marks

貼你老母

你有無食過？

樓主好波

西女人，隔條街都索到陣臭西味

冇圖，我講食左你老母都得架啦

我收左落你老母個西到呀，返屋企問你老母攞啦撚樣

有圖有計傾

相呢

[black]鮑[/black]

唔講了，廢事自爆

On9 我夠話條女係你啊媽啦

樓主 king king Lau

大陸妹黎

你的朋友就是...

估都估到係25歲果個